係香港，冇物業係冇貢獻

可以分享經濟增長嘅，當然係物業，唔通係人工咩。咁經濟學又話有貢獻先有回報....咁冇無物業嘅記得返工

利申：冇樓